好想食西餅！！！！！！！！

除左東海堂邊到有好食既餅餅
好想食西餅

港島： 華爾登
九龍： 四喜

仲要好好食

東海堂 好食

自製

和你eat自己揾啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家